.. |Login| replace:: *Войти*
.. |Clear| replace:: *Очистить*
.. |Image Text| replace:: Скриншот экрана входа

Вход
====

Поля ввода первого экрана позволяют представиться системе. 

.. figure:: _static/login_screen.png
       :align: center
       :alt: Скриншот экрана входа

       |Image Text|.

В качестве **логина** используется адрес электронной почты пользователя. Из соображений конфиденциальности при вводе **пароля** каждый знак отображается в виде звёздочки. 

.. important:: Оба поля ввода являются обязательными.

Вход выполняется при нажатии кнопки |Login|, при этом появляется экран :doc:`object-list`. Сброс введёных данных осуществяется при нажатии кнопки |Clear|. 